有無波台手腳整親要睇物理治療？

呢度有一個

靚女有圖無人睇？

推

有女無人睇

牙朗輸波 成班哭喪緊

樓主十連無人理

你標題打得咁正經撚有人入黎
btw 佢facebook無嘢睇喎
有無ig

試下ig照打佢個名

屌你老母 無圖既就入去睇
多圖就無人睇

咁撚多圖 又大波
波台全部都係基佬黎？

屌你老咪

因為好多人block左你

有女 解block啦

而家先知？

你係咪

有圖都冇人入

個題起得差

幫你推post。

咪撚放隻雞出黎啦

好心幫你推post

但唔好放隻雞出黎

唔係雞
連登好多迷麻之友。

迷麻唔代表麻友唔係雞

ching開口埋口都係雞
痴能線

因為麻友真係做雞

會唔會有手法先

big水貢正都無麻友呢啲質素啦

麻友唔係碧水做 佢係建興做開

佢有facebook 你自己dm問佢

建興有能呢啲質素 老雞多

假波嚟
硬過石頭

所以麻友係建興招牌

摸過？

？？
咩事

好想瘋狂做物理治療

去台灣問佢可摸以用對波幫你物理治療囉

做雞既證據

假圖

你save埋呢啲圖做麥春

身材就幾好，但個樣麻麻地

麻友做雞既證據🙏🏼🙏🏼🙏🏼

樣算係咁啦
佢拎對波同你做物理治療就唔係咁講

假圖無討論空間

物理治療連出火服務全套…

假ac無討論價值

我屌你啦

有人冒認我

對眼勁撚大陸

點球佬見你十連無人理咁慘，幫你推一推

咁台灣的確係大陸

冒你老味

假ac黎 唔好推

但麻友係雞係真既

咁撚樣衰
睇完上一頁啦
個個似你咁撚Bad Taste咩

this?

咁都樣衰？
你老母閪

not me

麻友仲係處 尊重返

肚都大埋 比啲雞蟲中出

好能靚

但係係隻雞黎